覺唔覺而家個P牌制度歧視緊新加入既會員,好小圈子feel?

利申:唔覺
屌你老母死P牌仔

有d啦 希望係暫時性 唔好長時間 唔想無差別岐視

本身想入黎屌柒你

Sorry我出返去

係咁架啦 鬼叫你有p牌

想試下甩P未.
TESTING.

唔覺 連仔好波

p牌又點
除非身有屎

p牌仔低人一等

快手負皮左 sor

下克上

唔覺

Lm

完全無問題，等啲五毛、黑警、分化撚消失

二等連登仔

唔覺，咁新車掛過P牌又係歧視新手司機？

我地只係想有個方法容易識別新會員，等我地可以歡迎佢地加入連登依個大家庭

Testing!

係咪要更新先會有P牌

有冇衝過入去呀

無所謂啦，會懷疑都好正常嘅

P就唔好玩啦